會然軒達巨請振作

下個會更好

死利撚搞乜

分左手

抵啦

who are u

你高登開po

唔好咸

咸左幾日